特朗普：對所有墨西哥商品征收5%的關稅

我係墨西哥應該會心諗，同你簽黎做咩
USMCA都未生效又玩過.....

2019年5月31日
07:31 特朗普：6月10日起對進口自墨西哥的所有商品征收5%的關稅；關稅會逐步上調，直至非法移民問題得到解決，屆時會結束征收關稅。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

2019年5月18日
中美貿易戰仍然膠着之際，美國總統特朗普周五（17日）宣布，已跟加拿大和墨西哥達成協議，將會取消向兩國徵收鋼鋁關稅，而加墨兩國亦會取消向美國產品徵收的報復性商品關稅。加拿大總理杜魯多指，美國取消關稅後，對新的北美自貿協議獲通過感到樂觀。

根據美加的聯合聲明中，兩國同意將於48小時內取消相關關稅。而美國和墨西哥亦達成相同協議。加墨兩國將取消對美國豬肉、威士忌和橙汁的關稅，美國的農戶和商界對政府跟加墨兩國達成協議感高興。美國副總統彭斯稱本月30日會到加拿大跟該國總理杜魯多見面，促進美墨加協定（USMCA）盡快落實。

特朗普去年宣布向中國、加拿大等多國徵收鋼鋁關稅。美國貿易代表萊蒂澤與加拿大外長方慧蘭，周三（15日）在美國首都華盛頓舉行會議，討論鋼鋁關稅與美墨加協定。

傻閪侵以為自己好醒

美帝呢招打殘中國 仲有咩國頂得順呀 墨西哥呢d細國想玩都冇得玩下

就算對全球加關稅都吹美帝唔脹

個個都玩...

又一隻三毛狗?

對全球進口貨加征關稅 加劇世界出口商之間競爭
美國消費者或成最大贏家

激死班左膠，侵又贏。